# Indexer
### Pré requisistos
Assumindo ambiente Linux. Tenha instalado os pacotes de desenvolvimento básicos do linux como gcc, make, ar, ldd e etc
### Compilar
Na raiz do projeto:
```shell
make
```
### Executar
```
./indexer [...parametros]
```
